美國開始排華，唔好黎。

會員費能到(作寶)陳晚出車買嘢飲比人打撚到爆哂光 啲血標得勁過攬炒巴

大家小心。

屈撚完未？

真人真事 到大哥依家仲係醫院

圖呢

等作寶出院再貼 今時今刻最緊要人無事。

屌一屌佢攬鈔就會post

佢抵打 唔關排華事

有冇轟焦作作集氣區？

冇 條撚樣唔值

你又有道理

驚咩! 阿婆都打燃到白左打直入黎，打橫出去

你係攬炒巴？

佢偷nben 圖

完來係愉圖。

我係比阿婆打到訓攤架果個

秒左樓主條柒頭

以後出去要講明係香港人先唔會俾人地打